[
    {
        "randomId": 248
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Umwana wanjye yirirwa agenda akarara agenda",
            "option_1": "Umutwe",
            "option_2": "Akarago ko mu irebe",
            "option_3": "Umugezi",
            "option_4": "Agasuzi",
            "correct_answer": "Umugezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyiramikuku arakukuza mu mikuku ya Shyorongi",
            "option_1": "Igiheri mu ruhara",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_4": "Umukondo w'inyana",
            "correct_answer": "Igiheri mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mutamu irabyina mu gatabire",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Imbwa mu masinde",
            "option_3": "Agasongero k'inzu",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Imbwa mu masinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Biratinyana",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Umwijima n'urumuri",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Umwijima n'urumuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karaguza indwi katagira n'imwe",
            "option_1": "Televiziyo",
            "option_2": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_3": "Agasuzi",
            "option_4": "Kwatsa mu ziko",
            "correct_answer": "Agasuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abazungu b'i Bujumbura baca urubanza bicaye",
            "option_1": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Akanyamasyo",
            "option_4": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "correct_answer": "Imigomdoro yibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abakobwa ba Ruhinda baturutse ikuzimu bambaye inyonga",
            "option_1": "Telefoni",
            "option_2": "Inyama",
            "option_3": "Insina; amateke",
            "option_4": "Agacaca",
            "correct_answer": "Insina; amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Rukara aratema umuvumba",
            "option_1": "Intare",
            "option_2": "Umwijima n'urumuri",
            "option_3": "Urwembe mu musatsi",
            "option_4": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "correct_answer": "Urwembe mu musatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Natumba naturika ni ibuye rya Kagbayi",
            "option_1": "Imirizo y'inka",
            "option_2": "Igisenge",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Ishapure n'amasengesho",
            "correct_answer": "Ishapure n'amasengesho"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyagiwe n'imvura imbuza guhinga",
            "option_1": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_2": "Amacandwe y'incira",
            "option_3": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_4": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "correct_answer": "Amacandwe y'incira"
        }
    }
]